[音響撚] 冇聲出 求救

型號:sony str-ks360s amplifier
齋電視冇聲出
冇(有轉外來音響)
但駁ps4就有聲